如果一個人被瞬間轉移去金星企0.1秒

然後又瞬間轉移返地球 個人會唔會死？

No

有可能

以為係歌詞

0.1秒真空都未必死

明年今日

宇宙好似有輻射

首先要諗下係金星點解會死
0.1秒之間應該夠時間比幅射同其他物質接觸到，所以有機，機會幾大